我唔反對派錢俾新移民

但我反對派錢俾綜緩戶
老實咁講好多新移民都好勤力
全公司最勤力就係班新移民
點解唔洗做野係屋企咬老綜有綫派
好努力番工個班就無得拎錢
咁咪即係鼓勵人唔做野姐

新移民勤力？
做雞勤力呀？

新移民同拎綜媛都冇錢派未得，冇衝突

你老母臭閪啦，連登大撚把手足攞緊綜援㗎

有冇交稅？無交收皮。

我唔排除有少量係
譚仔阿姐會去做野
但佢地都有糧出
你去得香港就無支那咁好既啦
成日睇新聞班新移民都喊慘住劏房
咁留返係支那生活唔好又有大屋

2邊都派 望住庫房d錢死係警暴下無意思。

首先香港庫房係香港人多年嘅俾人抽税挨地價得番黎嘅金庫，派番原本果個本身就係天經地義，呢度並唔存在努唔努力嘅問題。

而且如果照你咁講，李嘉誠大可以講句成年交最多稅就係我，派我d錢出去，我唔撚做野算數啦！
你做嘅野一樣鼓勵緊人唔做野，冇分別。
而且咬老綜部分廢佬其實做左幾十年野，大愛少少講句，憑乜嘢個庫房佢冇份？
只係你見到新移民做到隻牛咁就同情佢，使唔使俾埋新移民屌間公屋又舊又殘果段新聞俾你睇？

你係新移民？ 係你就翻大陸唔該

唔反對 因為距地要捐出去

我知有case係新移民是但番d冇糧單嘅工，然後跟民賤聯條list揾社工幫，講到點慘點慘特快上樓，你去撚左邊？

你咁叫啲嗌攬抄齊齊拎綜緩食窮政府既連登仔情何以憾

咁不如派俾賓賓同印印算啦

唔止屯門公園有人跳舞表演，連九龍區啲公園都變到烏煙瘴氣，每日150個幾時先識停